覺唔覺得落雨天心情特別差?

當洗一洗香港啦
呢場雨落得岩岩好
希望雨後有彩虹